[不服來辯] 四大youtuber

以前可以睇得出佢地有好有熱誠 唔為錢 雖然可能十日一片 一月一片 但係每次等佢地出片都期待感十足 .

今時今日d 所謂youtuber根本為錢 拍埋d打機片 淘寶片 一味迎合小學生口味 ,仲有d咩一日一片真係得啖笑。 佢地現實世界有冇比fd笑扮低能拍小學生片 定係根本冇fd .諗起佢地次次都要扮低能都想笑 .

最重要係lou記,真係出左iphone10

係好聽嘅